Avenger4 要買24號9點前既場先有野送 好戇鳩

送既野已經唔係話吸引 仲要早場先送 咁不如唔好送算啦

【開畫日首批觀眾* 限定紀念戲票🔥】「搶飛」熱潮席捲全港，Marvel 鐵粉 #不惜一切 搶先睇！

Marvel Studios 《復仇者聯盟4: 終局之戰》聽日將於各大戲院公開預售！凡購買4月24日開畫日早上9時前場次的首批觀眾，即可獲贈紀念戲票一張*！

* 適用於各大戲院4月24日早上9點前的所有場次，網上購票或親臨戲院購買同樣有效；紀念票將於4月24日當天憑電影戲票換領，一張正式戲票，可換領紀念戲票一張。個別院線的換領安排、上映場次及預售時間可能有所不同，詳情請留意各大院線網頁或請向院線查詢。

幾時開賣

好想知會唔會有邊度有海報或者pin送上次captain marvel預訂左都咩都無